[有J的人入]你地痾完尿個陣

痾完尿習慣fing J定劣J? 點解？

我係fing J，方便快捷，又乾淨
成日見到人痾完劣J，好似打J咁，又冇用，唔知jm9

正：fing
負：劣

我會用紙巾

打

彈

含

去洗手盤洗啦成班on9

扭毛巾咁扭

試過係學校見到人Fing J 係成個人咁Fing
好似啲人吹saxophone 吹到好有感情咁
利申：勿相認

會成個人上下咁fing

唔fing 又唔劣 就咁塞番入去

啲廢老會一路望住你一路縮返一去 唔洗用手

割左皮唔洗劣J

Fing 然後紙巾 保持乾淨清爽 注意個人衛生

Dirty

我通常用吸塵機嚟番尿道入面啲尿出嚟

屌 真係見過
側側地頭斜視你
眼神仲有陣邪氣

both

如果抹嘅話啲紙巾渣少少就會痴撚住哂係個頭到，好撚痛

fing會fing到條褲到

連登好多低質會然劣J

啜

用手抆

尿醃jj

有冇人可以整到一滴不漏?

利伸: 點都有少少 有時用紙印